其實係咪可以bam鳩曬淘寶雙11班撚樣

全部都有廣告成份
仲要係大陸網 我click入去有毒點算

你慳啲啦 我遲早打皺你呀

但係樓主你仲毒過淘寶網